香港樂壇係咪冇人玩edm?

利申:見識少

香港咁撚細，可以玩到啲咩
啲風格黎黎去去都係咁

metal都少人聽，但係都有人玩
或者應該我咁問 非主流樂壇有冇人玩edm

準備出機

就算有人玩到出名少少，無論高唔高質，都會比班清高lin登仔當垃圾咁踩
我批死到時一定話條友難聽/mk/無料到，然後鳩撻啲外國edm名出黎扮識貨

唔係無，香港樂壇玩得偏離主流罐頭歌少少通常都俾人屌垃圾 難聽 抄外國

非主流應該有掛

比你講多次

突然醒起黎明都有玩過電音
反而而家仲更加倒退

如果你話真係好似外國chorus部份係一個drop無人唱歌，香港應該真係無

Promote下

幾正